[瞓唔著］ 有無人有玩過爆爆王？

小學尾/初中成日玩

最鍾意玩村莊同海盜地圖

仲記得自己個名係用速成鳩打嘅 叫大角柱

唔知隻game係咪已經執咗 仲有無得玩返

中學雞玩過 叫芒那奶西
之前無聊玩番，又幾好玩 有時叫埋fd上黎一齊玩

仲有得玩返？

有

不過應該都無乜人仲有玩
自己單機

岩岩試左 香港版down唔到 唔知係咪我問題
而家去左台版試down

[img]

成功左 聽日玩下先

180lv

瞓醒試下down 希望快啲瞓得著
不過唔記得自己login ID

有無得search有無大角柱依個名

彈水阿給

泡泡堂

我只會叫做爆爆王

彈水阿給之前仲有隻另外一隻差唔多
但收月費 有無人記得咩名
應該03 04年左右

炸彈人? 係咪英文

我仲記得變波波可以用針吉爆佢
細個玩覺得好賤

戇鳩
彈水阿給先係正名
執撚左比爛橙先叫爆爆王

隻驚玩海14先係技術圖

對上一次玩台服 好多飛天掛

彈水呀給

早好多年改版第一次有任務模式果陣已經有無敵外掛
但係好少會遇到

我夠知啦
但彈水阿給個名好柒

我玩個陣係彈水
覺得爆爆王好撚柒

彈水老街
食返淡水老街個音

我由小學叫彈水阿給 玩到去中學爆爆王都仲玩緊

瘋狂打段位(Ranking) ，最高峰既一季 上到6段，靠技術，唔係外掛
不過後期好撚多外掛，已經唔撚想玩

留名

利申 : 最鐘意打 野戰場

小學雞嗰時用左好多錢買點

最鍾意打怪獸

我都係，買道具打積分 買幻影，覺得好撚型

我表姐教我打 勁好玩

不如組隊一齊玩
成班fd無人玩過爆爆王

今日都唔記得down添

村莊10, 海盜船14

中學成日玩
果陣個名好撚mk

今晚down

有玩

D台狗好西煩

開telegram or wechat一齊打
Tg:nevergiveup17 / wechat: kenyau424

玩港服定台服定大陸服？

比人爆左acc

彈水呀給
人生第一隻online game
其他名都同我冇關

same
洗老街

數碼戲胞

加我吧打

玩緊？

其實一開始係叫 瘋狂阿給 後尾 唔知咩事叫左做 彈水阿給 再後尾被收購先叫 爆爆王

PS 瘋狂阿給玩起

彈水阿給
小學第一隻買點玩既online game

有 ...